你班仆街同老衲躝，老衲唔想再見到你地

y

我可以改

天氣越炎熱，衲dee越垃圾

老讷自從失去雙丸後
癲癲得得手語無倫次

ok bye